致：剛剛送外賣比我的食物熊貓外賣員

大慨一點左右叫左個食物熊貓外賣

打開門見到個好純真樣貌既你

一開口就問我有無黑色口罩

我當堂嚇一跳，因為比你嚇一嚇所以忘記口罩放邊

同埋驚搵得耐所以邀請你入黎坐，點知你話好

最後好在都係用左兩分鐘就搵到黑色口罩仲成包比哂你

事後諗返我有幾樣野要提提你：

1.唔好一開口就問人攞黑口罩，因為我係狗或藍，你會好危險。

2.如果人地邀請你入去坐，千狗唔好入，因為我係狗或藍第一時間會禁錮你再報狗

3.問我攞口罩唔係問題，但句句都咁大聲，因為你唔知我鄰居咩人，事實上我個層有兩隻狗，所以我不停🤫你同叫你唔好咁大聲

4.希望你可以安全回家，下次有機會再見面，我地再詳談

5.五大訴求，決一不可。光復香港，時代革命。

如果你有上連登既，希望你睇到

致樓主，隨便比人入屋，隨便開post，隨便比黑色口罩人。隨時開以鎖定你，小心

好似你危險d

一句黑色口罩個腦就比屁股坐住左放人入屋

致你自己仲好過啦
如果佢係犬你收左皮

你都要小心呀

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

我覺得你危險啲 隨便放人入屋
如果佢係扮panda其實係上嚟踢竇你咪仆晒街

點解你放人入屋。。。。。

你點知佢唔係狗？

咁我真係叫左外賣，而佢攞住我袋外賣

邊區

我第一下就諗緊想試你係咪黃

最後無比佢入屋

不說

我真係叫左外賣，而佢真係叫左外賣

無諗到
一開波出發點諗佢送完呢轉外賣去發夢

你唔係外賣仔！！！

熊貓外賣屬外判
不過出糧係銀行過數
黑警應該難D做

人地病, 想攞個口罩載咋
鐘意載黑色扮韓仔唔得咩

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

樓主想發展友誼

我驚係出去發開夢既弟兄
門口又焗所以唔想佢等姐

講緊乜其實俾個口罩food panda係做咩

我有問佢係咪發夢，佢又唔答
可能佢都驚我係狗

仔黎

樓主天生弱智但走去提醒人

首先你點肯定佢係示威者 唔係警犬 唔係藍絲？
冇啦啦放人入屋企 個警戒性有幾高？
一個口罩洗唔洗開曬門比人入？ 有門比唔到？

一時有 一時冇 邊樣真呀

其實去登記down個app就做得

佢咩都唔會問

出糧要銀行
銀行有紀錄
一查黑警沒上報就88

因為2分鐘就搵到，所以無比佢入黎坐

成包！軍火庫？

比我就答無 拎外賣就完

樓主 係缺一不可呀
決一不可成個意思錯曬

大慨一點左右接左個食物熊貓外賣嘅單

個客一打開門我見到個好純真樣貌既你

我一開口就問佢有無黑色口罩

跟住佢冇啦啦邀請我入去坐話要拎俾我，我冇嘢做就話好

最後好在都係佢用左兩分鐘就搵到黑色口罩仲成包比哂我

事後諗返我有幾樣野要提提你：

1.唔好一問應承人俾黑口罩，因為我係狗或藍，你會好危險。

2.如果人哋話要入去坐，千狗唔好俾佢入，因為我係狗或藍第一時間會反鎖你再報狗

4.希望你可以安全食飽嘢，下次有機會再見面，我地再詳談

5.五大訴求，決一不可。光復香港，時代革命。

如果你有上連登既，希望你睇到

樓主你危險啲

做咩送送下外賣要問人攞口罩

下次會冷靜d
出發點打算幫發夢既弟兄

人地病問你拎口罩 你係到唔知驚乜春

俾人一野入你屋企 你有問題多d

推

一包五個果啲

屌
字都打撚錯

唔知點解好好笑

唔好咁多批評啦
總之大家下次都小心就可以

啱我

如果佢著住foodpanda去發夢咪好顯眼

正常都驚啦
呢件事 兩個都唔正常

加返慎入please
以為有好野益手足點知一入到去即刻中伏

個post同樓主啲回覆都九唔搭八

拉

其實你提人之前有無提過自己?

有冇人睇唔明發生緊咩事

唔好咁懶叫外賣 行多啲路啦

兩條麻甩佬咪咁癡線啦

點睇都係兩個傻仔咁 兩個都小心啲啦

多謝

佢無著制服
黑3黑褲囉
佢本身問我附近邊到有黑色口罩買
我諗諗下附近係無咪答佢無
所以咪成包比佢

外賣仔/順豐仔呢d
你當佢拎第二份糧幫人踩線都得啦

大陸大把啦 樓主以後發夢小心d

收到啦

我相信巴打都係笑下姐

笑咗

點扮，佢order野食，對面送上黎好合理

邊度買

自己on9學人提醒人

外賣仔問你拎口罩喎
係好唔合理

愛情故事

［非散水撚］識時散水為俊傑

係喎

年頭係荃灣南豐買，個陣打算去北海道用，點撚知唔記得帶去咪成包擺係到囉

個陣上緊連登個個話要口罩嗎
咁我以為佢都可能係弟兄咪比佢囉

點解你亂比人入屋

我怕我搵口罩搵太耐，我出面條走廊又好撚焗，所以咪打算比佢入黎坐住等

睇得出樓主好好人 但防人之心不可無

弱智樓主

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

Push

根本兩邊都好大意 有好多不足 阿呆與阿瓜

GAY

原來係笑話

所謂既外賣仔，都好可能係狗！！！！

利申：平時會留意狗屋放工果啲狗樣

危機意識要提高！！！

有冇圖

仲有，有人報夢俾我聽，啲狗好鍾意做Pt,各行各業都有，的士佬、waiter、等等

但成件事發生喺香港好warm

樓主整個不自殺聲明先啦

831

個外賣仔係咪鬼佬教授黎

周星馳：「我真係外賣仔黎架咋」

有冇人有睇過#5條link?
想睇返